消防員二人小組構思

頭盔:GTAo的RP消防員應該咁玩先係
GTAo的差佬睇到又點,等食返自己既野啦
睇到琴日黃大仙市民用隻鐵盤就KO左粒催淚彈,有感其發

關於點解隻鐵盤KO到粒催淚彈,我個人認為係因為呢個原理

催淚彈成份當中有助燃劑幫助催淚彈燃燒,大量生產GAS,一CUT左氧,佢就燃燒唔到,反應自然中止
因此,我有個IDEA

一有催淚彈大廚就直接吸蓋,等無煙就交比費達拿打返去差佬果邊
1:慳水慳力慳精力
2:機動性大大提升
3:環保,無限LOOP

停左反應都會好熱,所以一定要帶手套
BE CHEF, COVER, HIT AND RUN

[8月5日大罷工] 我警告你地！！！千萬唔好堵塞過海渡輪！！！！

Fire triangle - heat + oxygen + fuel
Shortest one with less oxygen, so fire extinguish quick

都得

好易打中自己人

有訓練既網球員
訓練

網球員既用意係張催淚彈帶走,你有其他方法當然可以啦